頭先搭東鐵 撞左幾件蝻 蝗 同廢老出車門

係紅磡站時，我未落車 成班蝻 蝗同廢老就爭住衝入黎 都唔知衝入黎做乜柒 明明大把位坐. 我就側一側身 雙手插袋（廢時比班呀嬋屈非禮）一野頂左三件出車門 （一個蝻 一個水貨蝗同一件廢老）我望住佢地深深不忿但又唔敢出聲個衰樣就好笑.

所以手足有時間就做下gym啦 同埋記有leg day，到時個個300斯巴達人咁彈就有本錢講港獨

輕輕一推

ching好波

上次畀個廢老撞完望咗佢一眼都畀佢鬧到狗咁 ching好波呀！

唔好話真係撞
大隻啲人地都唔敢對你亂黎

企正中間等上車？擺明想撞，一定唔留力

我上次係機場比隻蝗推車撞仲要屌9我 我拉住佢話要報警唔比佢上機 你驚到係咁認錯 求我放過佢 唔係佢上唔到機

試過有人唔gur屌我 我單手推左佢出車門
申利 我有白卡

佢驚到

做programmer都可以搞港獨